# Python Programming For SysAdmin

Curso da 4Linux de programação Python

##Aula 1

Nesta aula foi introduzido os conceitos de API REST e utilizado o módulo requests do python

- REST
- requests

'''

import requests
r = requests.get('http://4linux.com.br')
print(r.status_code)

'''

